[長文慎入]多角度詳細解釋點解你冇拖拍

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

我屌你老母臭閪

面對現實喇ching

你又知我有冇拍過

自問自己幾靚仔

唔好呃自己啦

How to explain 佳佳?

冇拖拍嘅人比佳佳更醜

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

pish

push

不能同意更多